[路痴] 我想問太古廣場係咪喺太古站落呀?????????

約咗人去太古廣場做冬，點知喺太古站落車，搵咗成個鐘都搵唔到太古廣場，淨係見到太古城

拉

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

冬至快樂
光復香港 時代革命

鰂魚涌

錯，係要去機場
因為要飛去台灣

太古廣場
708台灣台南市安平區